林鄭或有抑鬱問題

聽講佢最近心情唔係咁好

抵

幾時死

佢會做中共政權下第一個女義士

女權撚今次有位入

如果條例係中央落order，林鄭會唔會被XX?

要自殺唔該切腹

被_ _